
                      Con "The Visitor", Thomas Mc Carthy había puesto el listón alto. La película que le sucede "Win win, ganamos todo" refuerza el gran talento del autor. Tanto el escenario como la puesta en escena en perfecta adecuación con el tema participan en ofrecernos un momento de cine muy bonito. Un verdadero cine de autor decididamente pensado para el público y que pone de relieve una historia sútil, original, poblada de personajes divertidos y conmovedores. ¿Qué decir de la actuación? Todos los actores de la película parecen en sintonía y proporcionan un plus innegable a la unidad de la película. Excelente película americana lejos de los estereotipos  y de las historias formateadas a las que estamos cada vez más acostumbrados.
        
            